[非打手]洗唔洗Down定FireChat？

佔中個陣有段時間又係上唔到網/訊號好差
個陣好似都係靠FireChat聯絡
利申：已安裝